Title: Eriocaulon texense Koern.
Description: Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.
Image: https://source.unsplash.com/random/?minimal
Date: 29/8/2021
Keywords: web
Category: Sonair
Author: Babbleopia
Tags: post
Published: true
Background: #e63510
Color: #317340
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Non est igitur summum malum dolor. Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio. Mene ergo et Triarium dignos existimas, apud quos turpiter loquare? Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; Sed id ne cogitari quidem potest quale sit, ut non repugnet ipsum sibi. Quid me istud rogas? Duo Reges: constructio interrete. Potius inflammat, ut coercendi magis quam dedocendi esse videantur. Dicet pro me ipsa virtus nec dubitabit isti vestro beato M. 

Nunc de hominis summo bono quaeritur; Hic ambiguo ludimur. Negat enim summo bono afferre incrementum diem. Quid censes in Latino fore? Quid enim est a Chrysippo praetermissum in Stoicis? Ut in geometria, prima si dederis, danda sunt omnia. Quid sequatur, quid repugnet, vident. 

Quae similitudo in genere etiam humano apparet. Mihi quidem Antiochum, quem audis, satis belle videris attendere. In qua si nihil est praeter rationem, sit in una virtute finis bonorum; Quia, si mala sunt, is, qui erit in iis, beatus non erit. Mihi enim satis est, ipsis non satis. Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Non igitur bene. Quid est enim aliud esse versutum? Quae hic rei publicae vulnera inponebat, eadem ille sanabat. Non enim, si omnia non sequebatur, idcirco non erat ortus illinc. At enim hic etiam dolore. Hoc simile tandem est? 


Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus.

Nihil acciderat ei, quod nollet, nisi quod anulum, quo
delectabatur, in mari abiecerat.



Contemnit enim disserendi elegantiam, confuse loquitur. Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Quod autem principium officii quaerunt, melius quam Pyrrho; Sed emolumenta communia esse dicuntur, recte autem facta et peccata non habentur communia. Satis est tibi in te, satis in legibus, satis in mediocribus amicitiis praesidii. Ita prorsus, inquam; 


	Si quae forte-possumus.
	Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus.
	Nulla erit controversia.
	Vide, ne etiam menses! nisi forte eum dicis, qui, simul atque arripuit, interficit.
	Haec dicuntur inconstantissime.
	In qua quid est boni praeter summam voluptatem, et eam sempiternam?



Quare ad ea primum, si videtur; Si stante, hoc natura videlicet vult, salvam esse se, quod concedimus; Quis est enim, in quo sit cupiditas, quin recte cupidus dici possit? Haec dicuntur inconstantissime. Si qua in iis corrigere voluit, deteriora fecit. Neque solum ea communia, verum etiam paria esse dixerunt. Illa tamen simplicia, vestra versuta. Collige omnia, quae soletis: Praesidium amicorum. 


	Quam illa ardentis amores excitaret sui! Cur tandem?
	Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur.
	Licet hic rursus ea commemores, quae optimis verbis ab Epicuro de laude amicitiae dicta sunt.
	Atque ego: Scis me, inquam, istud idem sentire, Piso, sed a te opportune facta mentio est.




	Sed haec quidem liberius ab eo dicuntur et saepius.
	Sequitur disserendi ratio cognitioque naturae;
	Satisne vobis videor pro meo iure in vestris auribus commentatus?



Nihilne te delectat umquam -video, quicum loquar-, te igitur, Torquate, ipsum per se nihil delectat? Nam quid possumus facere melius? Si id dicis, vicimus. Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur. Iam id ipsum absurdum, maximum malum neglegi. Bona autem corporis huic sunt, quod posterius posui, similiora. 


	Rem videlicet difficilem et obscuram! individua cum dicitis et intermundia, quae nec sunt ulla nec possunt esse, intellegimus, voluptas, quae passeribus omnibus nota est, a nobis intellegi non potest?



Quamquam haec quidem praeposita recte et reiecta dicere licebit. Egone quaeris, inquit, quid sentiam? Hoc est vim afferre, Torquate, sensibus, extorquere ex animis cognitiones verborum, quibus inbuti sumus. Vestri haec verecundius, illi fortasse constantius. Dic in quovis conventu te omnia facere, ne doleas. Scientiam pollicentur, quam non erat mirum sapientiae cupido patria esse cariorem. Respondeat totidem verbis. Etenim semper illud extra est, quod arte comprehenditur. Non est igitur summum malum dolor. Et nemo nimium beatus est; 

Quis enim redargueret? Cum ageremus, inquit, vitae beatum et eundem supremum diem, scribebamus haec. Illud quaero, quid ei, qui in voluptate summum bonum ponat, consentaneum sit dicere. Satis est ad hoc responsum. Longum est enim ad omnia respondere, quae a te dicta sunt. Is ita vivebat, ut nulla tam exquisita posset inveniri voluptas, qua non abundaret. Si enim ad populum me vocas, eum. 


	Nulla erit controversia.
	Iam contemni non poteris.
	Etiam beatissimum?
	Sed haec nihil sane ad rem;
	ALIO MODO.
	Deinde disputat, quod cuiusque generis animantium statui deceat extremum.




	Hic Speusippus, hic Xenocrates, hic eius auditor Polemo, cuius illa ipsa sessio fuit, quam videmus.
	Te ipsum, dignissimum maioribus tuis, voluptasne induxit, ut adolescentulus eriperes P.
	Et si turpitudinem fugimus in statu et motu corporis, quid est cur pulchritudinem non sequamur?
	Hoc uno captus Erillus scientiam summum bonum esse defendit nec rem ullam aliam per se expetendam.



Ac tamen hic mallet non dolere. Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; Erit enim mecum, si tecum erit. Ergo opifex plus sibi proponet ad formarum quam civis excellens ad factorum pulchritudinem? Quonam modo? Gerendus est mos, modo recte sentiat. Si qua in iis corrigere voluit, deteriora fecit. Qua tu etiam inprudens utebare non numquam. Hoc tu nunc in illo probas. Ita multa dicunt, quae vix intellegam. Familiares nostros, credo, Sironem dicis et Philodemum, cum optimos viros, tum homines doctissimos. Quod idem cum vestri faciant, non satis magnam tribuunt inventoribus gratiam. 


	Paulum, cum regem Persem captum adduceret, eodem flumine invectio?
	Is ita vivebat, ut nulla tam exquisita posset inveniri voluptas, qua non abundaret.
	Ab his oratores, ab his imperatores ac rerum publicarum principes extiterunt.



Indicant pueri, in quibus ut in speculis natura cernitur. Quae similitudo in genere etiam humano apparet. Nemo igitur esse beatus potest. Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam. Ab his oratores, ab his imperatores ac rerum publicarum principes extiterunt. Quo igitur, inquit, modo? 


Dum enim in una virtute sic omnia esse voluerunt, ut eam
rerum selectione expoliarent nec ei quicquam, aut unde
oriretur, darent, aut ubi niteretur, virtutem ipsam, quam
amplexabantur, sustulerunt.

Idcirco enim non desideraret, quia, quod dolore caret, id in
voluptate est.




	Utrum igitur tibi non placet, inquit, virtutisne tantam esse vim, ut ad beate vivendum se ipsa contenta sit?




